黑警，圍爐，爆粗，高談闊論，觀塘

咁多人係咪觀塘有通緝犯丫？

有乜好影 有人巡好過冇人啦

係道吹水圍爐爆粗，咁都覺得無問題？

支持樓主 拍埋片影鳩佢地編號去port爆佢

廢時俾人當5毛 但係邊個返工唔會傾計

你偷懶都會唔俾人知，會唔會好似佢地咁揚，仲環著住件制服，係條街講粗口。